3 12月完約，續約/轉台

3台12月完約，用緊6gb plan $118

想出 iphone 11pro 256gb，6至10gb plan
smartone/3 sales addtg出招

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG: